{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 넘버25 광주하남점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間についての案内があります。 宿泊料金は2人基準で策定され、特殊客室の場合には実際の入室人数を確認する必要があります。 追加でもう1人入室する場合、追加料金が発生します。 退室時間を超えた場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 また、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を持参したりキャンセルしたりした場合には入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけてください。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 スイートルームをご予約の場合は、12時までカラオケをご利用いただけます。 また、客室のご利用には様々な特典があります。 全ての客室ではWi-Fiとネットフリックスを視聴することができ、AIギガジニー自動化システムが客室に備えられています。 客室には65インチスマートテレビと最新式ウォシュレット、空気清浄機、スタイラー、カラオケ機器などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加でもう1人入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてどのような注意がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を持参したりキャンセルしたりした場合には入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがある場合、責任はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの利用時間について教えてください。",
            "answer": "スイートルームをご予約の場合は、12時までカラオケをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室には65インチスマートテレビと最新式ウォシュレット、空気清浄機、スタイラー、カラオケ機器などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではWi-Fiとネットフリックスを視聴することができ、AIギガジニー自動化システムが客室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 646
    }
}